【PUBG】強國人瘋傳作弊外掛 網友驚呆：路飛是你？

〔即時新聞／綜合報導〕由韓國遊戲商開發的大型多人射擊線上遊戲《絕地求生》，在全球玩家間爆紅，成為熱門遊戲。不過遊戲中也出現不少外掛，最近在中國就瘋傳「橡膠人」外掛，只見角色的手可任意伸長，把槍枝伸到掩護物外或高處進行射擊。網友們看到後紛紛驚呆，還以為是《航海王》漫畫中的魯夫現身。

有中國網友先是在論壇上抱怨，「這個遊戲已經沒法完了。剛剛碰到的外掛，你們自己看。」從該名網友附上的圖片可以發現，玩家所操控的角色躲在牆壁後面，結果手臂竟然伸長到不可思議的距離，將槍口對著外面進行射擊。

還有中國網友在影音平台《bilibili》上傳影片，透露橡膠人外掛的使用情形。除了遊戲角色的手可任意伸長，最驚人的是，視野可以和槍枝一起移動。也就是說，就算槍枝離開身體非常遠，但只要一瞄準，還是能從槍械的瞄準鏡上看到敵方景象。目前不知道外掛的開發者是誰，但相關外掛訊息已在中國傳得非常火熱。

台灣網友看到外掛後紛紛笑到滿地打滾，直呼這種外掛也太有喜感了。有人則分析，外掛應該是把槍枝的位置給改變，但沒有修掉手臂，才會出現猶如橡膠人的模式。

玩家放上影片，證明橡膠人外掛並非改圖，而是真實存在。（圖擷自《bilibili》）

大吉大利，晚上吃雞